畢業七八年，仲係返緊份無關痛癢既工

一畢業就做boy
又做過call centre
超市執貨
物流助理
倉
以前會自卑
ugrad做埋呢d工
舊同學就乜師物師
讀唔成書個個做裝修都揾成千蚊日
一係就入境海關
廿幾卅歲人都冇所謂
單身
屋邨仔
冇老婆仔女揾萬零有餘
唔駛ot
得閒睇午夜場
放工飲啤酒打冷食雞煲
行下海皮行下公園
時間好快過

大時大節，會唔會覺得特別空虛特別寂寞特別凍？